渣哥（俗稱渣狗） 表示鬧佢既係收錢五毛

今時今日仲咁講野 有冇悔意大家好清楚啦

渣狗真係唔死都無撚用

請大家當佢綠店看待

佢地同微博冇分別 自動落filter

其實由頭到尾都係渣狗黎
係到扮委屈

露哂底

起埋我底啦不如

總之反渣狗既
就係5毛 藍絲

渣狗式起底

不如起埋UST南亞仔底 佢之前批鬥龍門的

渣b....佢講出黎知唔知醜..

好撚ON9....開個ADMIN AC出黎諗住洗到底

我建議佢學miss pun 話退出fb 之後間中彈出彈入就算啦

我得好少po但有好多都係屌渣狗的是咪要起埋我

我無出po，會唔會屈我係毛

都幾好笑
我開po話渣狗屈人係毛
即刻係連登又比人暗指係毛

我，你，南亞仔，貶冰兵
就係反渣軍4巨頭

仲有三毛ching

仲有肛永暢

唔係五毛 但係pr公司囉

係囉 屌渣哥就係pr
唔可以係星斗市民睇唔過眼渣哥當黃絲狗咁撚開po